如果立法會選舉延遲一年，咁係咪多咗黃絲選民夠年資係功能界別投票？

大家點睇？

可能仲好玩

功能界別選民要投票 / 參選

一般都要求入咗功能界別既公會至少一年

一年後可能已經一國一制，

選舉香港人民代表大會呢。

呢一年咩法案都通過 一年俾你40+都無用

如果係咁, 你都阻唔到

我一早已放棄所謂議會抗爭

你覺得走ge人多定投票ge人多?

《國安法》已經係例子, 佢要點過就點過法例

你擔心呢樣嘢?

好難講, 好多人話唔走

其實係劣勢下, 諗吓點樣令件事變到對自己有利

有乜問題?

你地思想太單一, 太負面, 也不具創意

太天真，到時佢話只係今年嘅選舉改期，所有計年期照計到今年

我地進軍功能組別既行動,
係做得太遲
所以立法會選舉時係未夠年資
呢樣大家一早就知
所以選民登記既目標, 變成係特首選舉

咁延遲一年, 即係夠年資去投功能界別

之前勞工處一直話做唔切新登記既工會
又變成有時間登記埋

有乜可能?

咁明年先夠居港7年拿永久居民身份證既新移民

係咪唔計, 無得投民建聯？

"已死既人都要還翻一票比佢, 而且政府聽到呢班 "沉默既大多數" 係支持保皇黨, 所以會幫佢地投埋票"

同 linux 都唔敢用既香港人講創意？

遲d修例比上面d香港人落來投就唔係咁講

應該唔得
因為每年7月25出正式選民登記冊
一出咗之後嘅選舉就必須以嗰本冊嘅資料為準

其實港區人大個產生方式衰過大陸人大
香港幾乎係上屆人大選出新一屆人大

大陸各省人大係下級人大互選
而基層人大，技術上係普選
而且無提名委員會，你可以寫任何一個區內公民既名

如果香港跟足，
區會變基層人大，都會係民主派贏
之後就區會互選立會
恐怕結果都唔係北京想見到

明日大嶼

廢老中肺炎死
又多一批後生夠18歲

唔再比第二、第三....第N期撥款,

起條毛?

yes

支那新移民票數影響都只係地區直選每區1席
功能組別席數同重要性都遠遠超過地區直選

咁個選民資格係咪功能組別唔計
地區直選計?